有冇人可以講下今日有邊間中學既老師或者學生有罷教、罷課、罷考？

有冇人可以講下今日有邊間中學既老師或者學生有罷教、罷課、罷考？